有沒有人覺得華為比蘋果好用

華為老闆用apple

可能佢都係用梗蘋果, 只係把口話覺得

2 舊都係屎

支那人都唔用嘅時候
買華為嗰啲香港人都係腦裝屎

陰陽怪氣

實際上支那人係死要面
自己面子仍然凌駕愛國情操

講到咁似Galaxy集中討論區嗰班人嘅

其實咪即係覺得android好用

小米6無分別啦

小米都係高通U好過屎為麒麟
佢起碼食咖哩味屎

係都andrew 好用
唔關屎維事

華為係雲端儲存方面的確比蘋果優勝

block 賣廣告

其實大陸強制睇到用邊部電話出Post嘅意義係邊

comment嗰堆人用緊oppo/小米/LG/三叔

睇完呢個post 再睇FB就見到$8買華為 清貨

國家級backup
唔見電話去公安局都攞得返資料同相

拉